有狗入舖頭問嘢(你問我答)

今日返工
有狗入舖頭問嘢
原來叫人教佢用電話
最尾仲salute 講多謝

不自爆

佢d指甲有冇摑爛部電話

狗狗指甲唔尖但被佢摑到好痛

-.-狗狗問我點用電話 仲識汪汪salute

自推